難道沒練習太耐

西窿都追不回來
試圖再 努力插
也顯得不自在
耿耿於懷從前的窄
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐
生銹的鮑不能開
我條野 似斷箭 還剩下在體內
在懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法扑野

閪隴

樓主打嗰時有無覺得尷尬？

屌你、都唔啱音既

本身諗住你咁有勇氣要俾正評你㗎
但係唔小心㩒錯咗負評

白石茉莉奈 感覺總追不回來

五音不全就唔好出黎獻醜啦

試圖再 羽田愛 也顯得不自在

邊間教會